\section{Hiện tượng cá chết hàng loạt (Fish kill) là gì?} % (fold)
\label{sec:hien_tuong_ca_chet_hang_loat}

Hiện tượng cá chết hàng loạt là hiện tượng chết đột ngột và không dự báo trước
của một khối lượng lớn cá tự nhiên hay cá nuôi. Hiện tượng này thường được
công chúng, và các cơ quan báo chí, truyền thông quan tâm, và thường được nhận
định theo hướng đó là hậu quả của việc ô nhiễm nguồn nước. Tuy nhiên, có nhiều
nguyên nhân gây ra hiện tượng ``cá chết hàng loạt'', trong đó nguyên nhân thường
gặp nhất là do các hiện tượng tự nhiên.
% section hiện_tượng_cá_chết_hàng_loạt_là_gì_ (end)
